%! TEX program = lualatex

\input{.maindir/tex/header/preamble-section}
% inputs the preamble only if necessary
\docStart
\textinput{whitespace}
% z.\,B.\ ist eine Abkürzung.
%
% Nach \LaTeX{} fehlt häufig ein Leerzeichen in Dokumenten,
% da Befehle ein Leerzeichen hinter sich fressen. Das hat
% folgenden Hintergrund: ein 
\docEnd
